（九鐵概念股）有冇人抽8065高萌料技？

孖展超13倍

第一日已入紙

同期咁多年得佢一隻跑出
但感覺好似靠掛港鐵contractor個名出黎搵食

個官網HEA到一個點 仲有保母表現

想問係邊到睇到新股即時超額量同咁多間行現時孖展額？？？

証劵行網站

會唔會有一日貨仔炒下咁

想抽

一通爆左孖展未 佢寫左額滿

岩岩一通希望抽到10手...

Lindon Sinking Rule

玩支付都唔夠700 fkubaba 勁

話哂有九鐵同八達通概念, 玩下無妨

利申: 已一通申請 抽10手 之前都有入6060

睇怕兇多吉少

已抽8手

隻嘢唔掂又妖人多 係有個名 有得炒

孖展成680倍

未諗好抽幾多手好

一手算鳩數啦
下一隻眾安咩

見佢孖額爆左咁多 有得炒？

預升100%
問題是如何中1手
已申請3注 x 1m股

巴打好有信心

一通孖展借孖哂
唯有入50萬現金飛

6060帶起個勢
下星期精彩

中唔到升500%都冇用

屌
計埋現金實超千鳩幾倍
玩撚咩

所以都唔大注
頂頭派2手就大獲

抽四手算
超額咁多

用6060比條友係咪on9

點會好似6060咁爆升丫
抽都唔知抽唔抽到

要比50蚊手續費，又唔知抽唔抽到

當買張六合彩

一手搏中一

推
有無人中

3手都中唔到1

一中一

7手

估唔到一中一 好感動

用輝x抽3手中1，免手續費
0成本希望暗盤走

如果上網比錢抽中左
係咪要等幾日先比賣
唔比即日賣?

唔係 可以即日賣

thx

一通有結果未

回左水喇

中5手

大戶

你地陣間暗盤走？

一通抽8都唔中1

一陣間盤走啦！唔通等埋下星期 萬一sfc真係公佈老千咁咪死

呢隻應該唔會既

賺40%走左，0.84

Gun

屌堅嬲喎 抽4手 1手都唔中

禮拜一開市不問價入好唔好?

一齊

孖展40手一手唔中，dklm

暗盤升五成

勁到痴線

0.97走左

發發喇

無買

開市買啦

1.02走了2手

抽1中1 用HSBC 抽 貴d 但係成日中

開唔到一通 連追入都唔得

Fatfat
我早走左但有賺就好了

競價盤點入

幾多息

開市宜沽不宜買

我都覺得上望應該差唔多 始終唔係配售 唔會炒到好似聯旺個d咁
俾我會搏飛霓好似好d

沽得

放早左

臨收市大跌